# Site-institucional
# Institutional-website

Site institucional, projeto de conclusão do primeiro módulo técnico.

Institutional website, project of techinical module completion work.

Esse site foi todo criado por mim, com a finalidade de apresentar o TCM (Trabalho de Conclusão de Módulo) da Etec de Desenvolvimento de sistemas 1º Semestre, e adquirir experiência no decorrer desse projeto.

This website has be created by me, for the propose to present a module completion work in techinical course of systems development 1º Semester, and get experience on elapse this project.

Para a criação, foi utilizado HTML5, CSS3 e Javascript puro.

For the creation, was used HTML5, CSS3 and Javascript pure.


link para o site, a baixo

link to website, down

https://isaaclouzeiro.github.io/Site-institucional/
